金像獎都係講年資

毛舜筠都拎到
唔比d位 新血點撚上
希望老屎忽幫下手 唔撚r獎
見到就惱

算把啦咪係小圈子選舉 杜sir批個唔少次啦 咁撚認真?

電影評論學會先係真正剖釋一年來本土電影既水準，不過金像獎有自己意義，各有各做

商業價值 唉 真係屌左一聲

人地日本新影帝 菅田將暉25歲,日本影業好很捧新人接班

仲話係薪火相傳 我屌佢老母 真係仆街

俾古天樂都係分豬肉

都係講年資

毛舜筠戲入面演技好過鄧麗欣套空手道
Wo

如果佢都唔拎得

不如你提議金像獎set 個age line 做40歲算啦